遊客有無諗過林村居民感受？

知唔知因為你地 返工返學要早幾多出門口同你地迫巴士小巴呀？

深表遺憾

收嗲啦，無我地有撚人識你乜春林村

冇人想你識

無人想你識 最好咪入黎添呀你

再嘈，開個林村微博幫你係支那賣廣告

我梗係唔撚來啦鄉下地方，我淨係叫曬大陸啲親戚過去林村

咁收返d入場費幫補下會唔會好d

大棠啲人又係成日咁講
條路你霸曬咩

你試下日日塞勁耐先出到去咪知咩感受囉

收完又係用黎起林村天安門

屌你老母，乜鳩許願節又係你地林村自己搞，人多你又要屌，玩撚曬啦

林春mud泥架，食得ga？

斬左棵樹咪冇人黎囉

明明棵真樹唔掂，又要整棵假樹出嚟，擺到明係想啲遊客去拋寶碟啦

垃圾林村，一間屋等於幾間公屋咁大
鏟曬佢來起公屋就岩喇，舒緩人口壓力
簡直係浪費資源！

樓主有無去過長洲？

又係林村班友攪既生意

你無份分咋

要屌就屌你d鄉親父老世叔伯啦

林村居民有無諗過市區居民感受？

知唔知因為你地 返工返學要早幾多出門口同你地迫巴士小巴呀？